大家去玩驚唔驚被送中？

想同大家講其實而家有d東南亞國家都開始同大陸簽逃犯條例，例如越南。
大家唔好以為香港撤回就無事，去其他國家玩分分鍾你係香港遊過行佢都可以送你中，而家馬來西亞就係想做呢樣野，甚至維吾爾人一早被其他國家針對而送中。所以我地針對既唔單止係條條例本身，而係中國呢個踐踏人權既政府。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推

咁就真係問返你 點解唔喺香港就拉咗你呢 如果你只係因為出嚟抗爭

可能會有人著草以為去d東南亞地方就好安全或者係香港唔直接拉你，而係外地拉你，然後直接送中。個case就好似d中國人/台灣人係外地做電騙一樣。

你上街抗爭點解會畀人送去中國呢
送返去香港都夠你坐啦
你去東南亞逾期居留都係送你返香港啫

送返去嘅中國 都係得罪咗習近平呀銅鑼灣書店咁 送個暴徒去大陸做乜

無，我講可能會有咁既可能性姐，等大家唔好鬆懈姐，佢要拉你求其搵個籍口就拉到你。